家門掛「窮牌」示眾 大陸貧戶承諾「脫貧」求撤牌

习近平新时代中国特色社会主义思想

2020
实现社会主义现代化
中华民族伟大复兴
在全面建成小康社会